蘋果明天28號再加印6萬份，咪撚玩啦。

今日都買唔到

我要5點出去排隊

利申兩次都買唔到

又買唔到

咪撚爭 我連佢塊皮都未見過

今日放棄啦，明天買啦

係咪4點開賣

頭先行左10幾檔，終於見到有一間重有一份，當我捰起手佢話留比人架

慈雲山垃圾房對面有

特刊？

今日無架啦，明天印第三版

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

起馬200萬先一人一份

好早起身

即係今晚4:00am有 完聽晚

我2點起身都買到

我要精裝版呀屌你

加印啦

通常幾點返貨 聽日落去捕撚住先

真？

唔搵啦，明天出6萬應該買到

樓主今晚去愛丁堡我比一份你
利申買到4份

買唔到?

27號加印嗰個post見人話4:00有 咁係咪今晚4:00就有

加印明天第三版囉

好彩我係深紅區等我重課先

近印刷廠嘅好似2點幾已經有?

不了，明天加印，今日摩過份野，個面用粉紙

屌，可唔可以經網上acc 訂之後去囉呀

你唔會今晚4:00去買掛?

明天加印6萬應該買到

都未瞓

我都係，但樓下7仔無咁夜買到

唔係24小時咩

藍絲廢老區容易買到

皮都未見過

買唔到

諗住返工去買添

屌你老母印得果6萬份咁少

住喺啲山旯旮地方 附近間7仔六點幾都重有成疊

寫血債票償？不了

人係台灣 班朋友講到幾支持 但無次上街 而家叫佢地幫手買份蘋果都無聲氣

咁聽日果份係咪同今日果份一樣

有買貴 無買錯

聽日落街排隊
慘撚過排演唱會門票

得6萬份, 玩鳩我咩

爛屍會唔會出賣自己買黎炒

我北角行到炮台山都無啊
俾福建人買曬啊

睇唔起蘋果 比我買一本都得掛

6萬份點夠

聽朝係報紙檔扎營

我行左三個都未買到 加印6萬會唔會少左啲

聽朝一早落OK

尋晚經旺角買咗

識人做ok 幫我留左份

9點幾都仲有仲要成幾本係度 我買咗兩本

行左5間便利店

我屌

仆街星期六都要我咁早起身

加印60萬份都買唔撚到

整走血債票償果頁應該又會搶購

你邊區?

買哂佢

荃灣一間報攤

屌巴打 我都係

唔係咁易買，我行左7間 7仔OK 都無

真係有甘多特登甘早落去買咩

蘋果唔好捐俾612啦 轉捐去星火

Sorry, 我買晒!

買左7份 報紙檔比我掃左

6點半去711見得好少

公司樓下2次都買到

媽媽睇連登見到有加印即刻幫我買左兩份

咪撚挽啦 6萬份點夠

你班暴徒買晒，搞到我哩d愛國既人睇唔到

聽日各大7仔ok一定有人排隊

加印60萬份都未必夠

買唔撚到呀！！！

世上只有媽媽好

今朝7點幾，7仔輕鬆買
買完先知係捐俾612

4點

有friend子今朝幫我買咗

唔使特登, 行過睇到都大把人會買啦.

發達

印多三十萬份啦

收皮啦 我屋企開報紙檔都乞唔到一份呀

七仔一般四點返貨，區分有時差
利申：前七仔PT仔

仲有呢次捐去比星火/國難，將個票字改番做血，我覺得可以再印100萬份

都市傳說黎

印多啲啦 仲要用粉紙 好正

好多人蟹曬

馬鞍山 大約幾點A_A

仆你個街賣唔賣架
次次去買都無 以為你執鳩埋

買左3份

咪撚玩呀 六萬咁少

6點前會有晒貨上架（全線）
點會話到比你知18區幾點咩，味玩我啦

最早係報攤

屌, 諗住放工先買...

報攤唔清楚啦
我見過報導話報社2點就開始送貨
有啲報灘3點就拆貨。

今日蘋果個新聞訪問左個女人買第二版
個天係黑既

I cannot buy too

賣哂!

推

我諗住北角紅底應該仲有得買

6萬份唔夠呀！一出就比人買曬

屌 究竟有冇加印架 係咪呃鳩呀叔呀 影都唔見

報紙檔會唔會有

我呀媽琴日叫定報紙檔留定本
如果唔係又無份

買左5份，可以派街坊。

屋企附近接近4個屋園、3條公屋邨的所有報攤、7仔、OK都賣哂，CLS

朝早 6點落樓買

ching你可以去油麻地登打士街嗰間OK有幾多

+1

上次九點起身都仲有好多

8點落去好多

今朝8點左右買咗

返工搭車前買買到

有冇咁誇張
公司個個同事都買到

咁下星期有無呀!!

你老母我今晚係報攤隔嚟打地鋪
排動漫節咁排呀屌晒你地老母

整走左呢4隻字先得唔得

4，5點跟報紙到
要買就要早

why?

長洲有

你地可以同7仔，ok 夜更幫你地留定，朝早去一定有

上次夾係份蘋果日報入邊, 好多人唔知.

今朝7點跑落街買
買左2份呵呵呵

聽日見到掃完去金鐘派

印多D 啦

係咪智加印？

凌晨4-5點去 有冇得諗

日日J

傳送門：其實血債票償呢句野，真係好撚仆街！

所以我成日唔明點解蘋果做唔住
次次一出特別野都賣晒
男兒當入樽又係

根本就好多人睇

講個目標比人之後點做姐=.=

我想買
有冇人有多可以賣比我

利申沙田柚

可能去啲冇咁黃嘅區會易啲買到？
我係中環lunch hr出去仲買到

唔係啊. 我灣仔SHK 附近. 9點落去7-11 (2間)+ 報紙擋都買唔到

個gp都幾少人下

請入谷幫手

住廢老村睇下一陣收工有無先

朝早五點？

叫老母買咗！

其實係咩嚟

十二點叫老豆落街買都仲買到

朝早六點已買

我得之前紙本一份咋 聽日4點排 咪撚同我爭

我都以為係 企咗係個報紙架到係咁揭份蘋果揾嚟揾去都唔見有 最後個呀姐拎住份特刊問我係咪要呢份

未計有人一份睇 一份收藏 一份鑲起佢 十份貼牆

今朝9點去買到

見好多人去7仔搵極都冇 就知已經賣晒

睇下佢出唔出

七仔ok 五點

今朝睇住佢落

聽朝繼續搶

兩次都買唔到

60萬份就差唔多
睇唔睇到呀apple!!

今朝8點幾西營盤OK都仲有一疊

OK

食炒價啦！

行左7間都買唔到

我朝早9點幾瞓醒
附近啲7仔ok報紙檔都已經被人清哂
朝早返工嘅人已經清咗全港9成

7點買到 買番學睇

番工經過10幾間都無 onL9

屌那星度度都無

fb mos group有人買左大量比買唔到既街坊排(原價)，買唔到可以去問下

今朝樓下7仔買到

二百萬人分六萬張

係，不過報紙唔會深夜4點有得買囉

明天買啦，今日無架啦

今朝4點去排先買到

巴打坐左幾耐？

有冇得同報紙落訂後取

屋邨樓下八點仲有

今晚去7仔ok望下先

有無aos
唔想日日早起ir

今朝見到有人係7-11出黎拎住一份，即入去，點知最後果份比佢買左

7點買都仲有

買左果班手足可唔可以放過我
聽日唔買

今朝十點幾老母幫我買到

CLS，返7半都買唔到

得黨鉄 7仔/ok有

繼續血債票償？

見都見唔到，講買

一次過印二百萬份啦

cls

如果買出100萬份就可以捐一半比612?

你睇下幾多人上黎訴苦話買唔到先

屌佢個柒個係咁搶本嘢餓狗搶屎咁！封底仲係印住「血債票償」㗎屌佢老母！！！

排咩。。。

次次都買唔到，就嚟有炒價

明天應該買到啦

血債票償不了

希望在明天

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神
祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

買左3本

唔係買唔買到嘅問題
上街 唔上 捐錢 唔捐
就連蘋果個會員先幾蚊都唔願支持

平時講就講到天花龍鳳
結果日日匿喺屋企打機

我都買唔到

紙碎都冇張

有課比蘋果同壹

買唔到

握手。。。

定唔比賣。。

5點二十分am起慈中七仔買

我都想買

加印60萬份啦

冇囉, 買唔倒

加幾多都有班賤種一個人買幾十份之後懶好人

無「血債票償」先買

屌個個一人買十幾份，印得6萬份邊夠搶

聽日唔會再有人幫朋買咁多本

我都想問，最早幾點可以買
凌晨4點有未？我都買唔到

你係咪執返黎？

大家估下佢改唔改封底

我今朝見到成疊 然後聽到老闆話俾人訂晒

要通宵排隊了
好似等入場咁

都市傳說嚟

報紙裏面少廣告呀

咁少

岩岩都見唔到有
慘撚過買門票

等入咩場 ？

今日個份係一間7仔仲有4份

60k份係咪睇少我地

9點起身驚買唔到

佢最尾個四隻字仲係無改喎，咁都賣得斷睇黎大把人覺得無問題

唔計個頁真係100以下都可以買

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

但本野真係值得收藏喎

好難因為果幾隻字而唔買

屌 買就代表係支持佢血債票償咩

食炒價啦
而家升到15蚊一份

邊到有

有多係手 依家人係又一城

屌想問mtr 啲蘋果係咪冇，今朝買完袋落袋到，啱啱諗住拎出黎睇吓先發現份蘋果係冇

樓下兩間7仔，咁岩買到最後一份

捐比星火先講

捐比612有乜問題?

即係點

行動力問題

特刊黎，唔係隨報附送呀巴打

食屎啦

佐敦報紙檔朝早十點大量

學生哥朝早買到

其實我都講過好多次，到話捐比星火，到時實有班人話點解唔捐612，所以唔會買

冇，咁都係我個人感受姐

btw我覺得星火缺錢過612

係手足就會原價 唔係原價唔好買

有冇人話我知 6點落ok仲買唔買到 定真係要4點先得

612都有為義士做野，點解唔可以捐比佢地，下次出200日特刊先捐比星火啦，對自己人要包容呀

星火缺錢叫佢開聲，連登隨時眾籌

定啦，聽日印6萬實買到啦

今日八點兜咗幾個地方都無

有人今日係去買哂全部
然後自己去派俾人
咁玩法即係睇你識幾多朋友

一個人行過就掃哂
有心係好
但咁同蝗蟲無分別....

我有一本多 有冇巴打接 唔收錢

有2本多
沙田新城市

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

返工連佢本身都未見過 留返份比我

我鳩吹

岩岩碌到呢個comment
笑左出黎

岩岩喺牛池灣村買，仲有兩本剩

不過條村應該係太多藍絲廢老，所以未賣唒

12點已經無啦

邊頭呀

我屋企樓下報紙檔買到 利申7:30買

你係我就笑唔出

飢餓行銷

錫返對唔住
我買到一份阿

你係女先好錫
我兩次夾埋行左20幾檔都買唔到，聽日都買唔到以後唔睇蘋果轉食白粉算

我都係

你地就好啦

佐敦道 近廟街

印一買十
一陣就去排通宵

今日見到人地post 我仲以為係上次嘅

印多啲好唔好啊大佬

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

今朝八點半裕民坊買完得翻幾本

本野係咪同上次一樣？

一陣間買報紙掉落海個d人唔買黎掉落海就蝕到仆街

係，不過今次封面係粉紙印刷

痴線咁早咁我聽朝要幾點起身......

上次買唔到 今日又買唔到屌

i knew that feel

賣份比我得唔得
仲係愛丁堡

今朝7點喺尖東J出口間OK成功入手
比大家參考下

今朝7點我都未起身

Pish

你公司要5點番工？

唔會啦
知無限再印 就唔會再一個買咁多

派比d蝗?
蝗根本唔會有興趣知香港點，佢地只關心shopping 同奶共

返10點

最衰唔係中英對照
Btw 手足們聽日打算幾點起身去買
準備較鬧鐘

咁樣玩邊個夠佢玩
一人買三份都仲叫有十幾個人買到
一個人買哂全部再分俾自己友，不如邊個想買，自己買仲好
起碼留個機會俾啲仲係唔多認識呢場革命嘅人

買黎當文宣貼

有冇人可以賣一份20/9 第一版俾我，岩岩海外番黎買唔到

福建國應該有

我覺得新版既紙質比較好~
都想再買多一份

唔識中文架

一樣

幾點會送到去7仔ok?

而家時間係928 0030

凌晨五點落街 睇下得唔得先

聽日應該會買到啦

希望買到

等陣6點返工前睇下有冇得買先

岩岩係旺角上商atm隔離間報紙檔買左

咁早

有幾間鋪都話有學生哥一個人買哂，係咪唔俾阿叔遲起身

唔係掛? 留番份比我呀

宜家落街買唔買到

想問已訂閱係咪有PDF版 係邊到搵

岩岩旺角飲完酒 經過朗豪坊對面個報攤 同朋友夾埋入手買左三份

咁快有？

琴日我mon第二個po 見佢三點係太子都買左一份 差唔多啦

報紙檔會早啲 七仔應該未有？

7仔無咁快 通常連鎖要四五點

好，落車搵搵

邊到買？

我間7仔送報紙啲人遲到

而家報紙檔一定有

宜家有未

大埔ok有

我全掃

比狗屌

邊間

唔講大話

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

仆街

廢事比藍絲狗買到 同路人買唔到

點樣唔同？你掃哂同路人咪一樣買唔到

已買

今晚出去金鐘即場放咪得

我送出去 唔洗放

富X巴士總站

廣福道表示

仲未有？定賣晒

買到了

銀座仲未有

未到

等下啦 我嗰間好似都係啱啱送到
可能送埋大中就到舊墟

天水圍有未啊

沙田都未有

有無沙田/大圍手足買到？

等左成粒鐘

有了 我買完

邊到

天恆

唔該晒

俊宏軒ok應該大量貨 有一間7仔去到已經比人掃晒⋯ （052x分個陣已經無）

係咪真係要而家落街買

入手3份

痴線佬表示430已買

屯門已買

仲等緊

買咗 大圍金禧ok有貨

已入4份 由銀座行去天晴再去天恆7仔

唔係好明點解係個幾日先買,你地平時呢?????

6點落街，終於買到

五大訴求 缺一不可！

幫fd子買埋

九龍灣站7仔剛開門

大圍地鐵站711大把貨

正，大圍友

俊宏軒冇曬，天澤報紙檔仲有少量，要買嘅就快

依家兆康黨鐵站7-11仲有

柯士甸站 高鐵站ok 仲有小量

輕鬆買左4份

睡眼惺忪落樓買咗4份

cwb輕鬆買

未買到

沙田圍有

係ok買到，返歸訓覺

黃埔仲有10幾本

青衣 6點幾買

買咁多做咩呢 ?

幫朋友買埋

今日返工見到呢個post，諗住落車揾吓，點知求其揾間7仔都見到有幾份，仲係尋日賣剩嘅

今朝返工，青衣城二期仲有，喺職員張櫈度

今朝賣剩

天水圍天澤報紙檔仲有

天水圍頌富仲有大量

青衣城3樓仲有10幾本

係，今日賣剩

土瓜灣美雅幼稚園附近間報紙檔仲有十幾本

天耀ok同報紙檔有海量

灣仔電腦城前面仲有好多

去報紙檔搵 易搵好多
7-11 OK 好快賣哂

擁

何文田7-11仲有十幾本

沙田圍既朋友 翠華樓下間7仔有貨

岩岩去買左

買左

終於買到，買一份就夠，唔駛俾班真兄弟有心人幫你買埋

今早大約6：50買到
較定鬧鐘衝去買

邊撚到有貨啊又無哂啦

我呢邊好多。

終於買到

身處黃區，已經買唔到

我呢邊有大量 買咗5本

睇吓有冇巴絲要 可以幫買

有冇手足知牛頭角有冇？

北角有大量

買倒 去報紙檔搵下

冇撚晒喇屌

加印一百萬份就差不多

深藍區
將軍澳我行咗成粒鐘先買到份

其實係應該分配下
深藍區 非住宅區唔好分咁多份啦
分比民區附近啲便利店

唉 屌 又無晒

我買左三份

牛頭角冇哂

將軍澳區

荃灣眾安街近青山公路3個報紙檔都有幾十本

入到兩本

買唔到既手足留tg我送比你

岩岩仲買到 見到仲有好大疊

行完大圍再行埋附近屋邨
終於係隆亨7仔買到 仲有成疊

今日都買唔到既，只可以講你好懶

買到了感謝

旺角好景樓下報紙檔仲有約十份

有沒有人可以幫我買 反緊工啊

將軍澳邊到呀

牛頭角街市燒味檔卷仔報紙檔有呀
老闆娘仲話有好多問我要幾多
我話一本夠，留返比其他有需要既人

買左 7仔直頭放係收銀機前面

筲箕灣東大街7-11 Watson隔離果間 仲有幾本

cls 又買唔到

我買咗將廣ok最後一份
一個鐘前啲人話尚德臨時街市仲有
坑口寶林就唔清楚

買唔到呀 我比返錢你 好想要

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

小人地買一本

土瓜灣區買唔撚到

屋企樓下報紙檔有好多

買到啦

我都買到啦

黃大仙彩雲商場4樓報紙檔目測30本

Me2🤦🏻‍♂️ tg: xccm0613 比返錢

何文田廣場仲有好多份

買唔到既屌

一個鐘前石硤尾街市報紙檔入面起碼有十份

屋村報攤仲有廿份仲要只賣$9

石硤尾嘅朋友

仍有10幾份

建全街七仔有 咁啱頭先去見工見到 即買

原來全份係粉紙。

好想要

今日多左好多人買到

係自己果區一本都搵唔到

Round 1個轉我老豆已經買咗!!!

唔通又要加印第四版

8點落左去買

今日終於買到，買咗兩份

連封面都未見過

我都買到

比你J下

會唔會再加印

我估未必啦今次仲有好多報紙檔有得賣

唔夠其他連登仔搶

住調景嶺嘅朋友我買多咗一本 ,想要的reply我

where

石硤尾街市報紙檔, 我去買嗰時有30分, 1.5 hr ago

九龍城龍崗道報紙檔兩個鐘前仲要10份

我住廢老邨 11點幾落樓買 都仲有好多份

大埔仲有冇

老豆7點起身買到兩份

長沙灣都有

廢老區特別多

Poly果間無

紅磡馬頭圍道 彩龍樓下報檔仲有